連紅星都要豬垃圾利幾時可以交番個歐聯位？

唔好影餐英超啦

衰

利物浦真係讓兩球

話曬係成組第二多歐冠嗰隊 輸都唔出奇